8號波依家啲人開始收工 準備好airdrop send相叫人罷工未

自推

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

好好利用個8號波

我無野講

準備聽日啦各位

其實十二點至一點已經收緊工
不過幫你推

希望冇人會用得著呢張卡片

【8月2日集會】準備咗被補須知嘅卡片打算集會派

推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

我冇野講

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推晒行動post上去！

8月5日
罷工罷市罷課
同日七區集會！